【有片有真相】美國右翼集會車撞人事件全經過

成件事嘅來龍去脈：

1. 車喺慢駛緊
2. 左膠擊打車嘅後面（聽到低音「彭」一聲）
3. 司機受驚，突然加速（好明顯嘅引擎「vroom」聲）
4. 班左膠開始尖叫

各位連登巴絲打，記得唔好信TVB最鐘意引用嘅CCN假新聞呀

Backup 片 link:

CNN 打錯咗

你叫班自命神聖係低賤人種拯救者既白畜liberals情何以堪

全世界嘅左翼，由共產到大愛，都係智障架喇

佢哋咪又係繼續話你哋咩咩歧視呀，咩咩民族主義分離主義呀，咩咩大家都係一家人呀

你聽唔到踩油果下咩

對移民點解要有人性

當移民唔係信奉你個套就有必要好似對自己人看待
左膠柒在咩一視同仁
人地根本唔係行你個套價值觀，你用大愛包容即係毒害自己地方

包頭佬 大陸狗已經係最佳例子

其實大家都係嚟自非洲嘅移民

你未移民之前原本果套價值觀咁好，做乜要移民過嚟

正正就係因為每個群體都有唔同嘅價值觀，所以先至應該每個群體都確保有自己嘅生存空間。咁樣先至可以真正確保世界嘅多元。
有啲價值觀根本就磨合唔到，例如西方自由主義同中東伊斯蘭，或者香港同中國。你格硬磨合只會構成衝突，最後其中一方完全消失。

左翼嘅「包容」，喺無限制咁接受外來移民，跟住現有群體要無異議地改變生活模式遷就移民

Sor，無人強迫你移民過嚟。

上中國團聚唔得嘅
明明成班就係黐中國價值觀多過香港價值觀

你無學歷無技術無能力貢獻人地社會憑咩要人接受你?
liberals無撚柒腦就係呢個原因

唔應該，因為佢地的確係香港人，正如香港絕對有責任照顧雙非B一樣
個社會需要既係有能力有技術既人才唔係垃圾，你咩柒都無就死返去
你呢D賤種liberals真心係極度噁心

只有左翼先會講得出嚟啲咁弱智嘅說話

「男人唔俾入女廁，男人點樣界定？？？」

班liberals又會出黎話
"我地需要輸入呢D人因為低技術工種無本地人肯做"
我又想問，既然係咁點解唔要求公司加人工加福利去吸引本地人？
中產家庭出世大學讀gender studies/social science成世都未返過工中學時期被人排斥無朋友所以大學要扮英雄去拯救自己腦中低賤人種既liberals唔係最鐘意出黎爭取福利爭取加人工架咩?

以前需要大量勞動力，而架洗唔洗?
雙非B法律上已經係香港人所以唔需要遞解出境
唉你班懵鳩liberals，返去睇多兩本哲古華拉幻想自己係革命領袖人民英雄算撚數啦

左膠同右膠本質一樣，今次班新納稅，白人至上你估又唔膠咩，當所有左翼=左膠，唔明白右膠既恐怖。

仲未有左膠可以解釋點解無啦啦要拆左Robert Lee個雕像引發今次示威

輸入外地人去被資本家剝削，然後本地人繼續失業，大家都無好結果。見到班退步左派真係笑撚咗

唔方便嘅事實，班新共產主義者點會題

你有咁既思維 應該去爭取真正全球一體化 消滅國家 取消邊境 全世界人口自由流動

痴線

你嚟啲全球主義撚麻煩同我死出香港

你係咪連OP都無睇

其實Vox都有提過，其實都係族群衝突的伸延

In the wake of the 2015 massacre of several worshipers at Emmanuel AME Church in Charleston by a white supremacist, there’s been a renewed push to remove some of these Confederate monuments and rename streets and squares honoring the Confederacy. But where those campaigns have succeeded, there’s often been a backlash from conservatives concerned about attempts to erase history, Southerners who consider the Confederacy part of their “heritage,” and outright white nationalists.

In Charlottesville, advocates targeted a statue of Robert E. Lee in a park called Lee Square — City Council members pointed out that Lee had no connection to Charlottesville, implying that commemorating him was just an indirect way to celebrate the Confederacy, while a high-school student collected 600 signatures on a petition to rename the statue. (A counter-petition collected 2,000 signatures.)

In February, the city council voted to sell the statue and rename the park Emancipation Park. (The statue is still in place.)

個左膠啞咗

你唔好將你自己嘅病態無私精神當喺人性自然之得㗎

(Show Blocked User - JR)

嘩，乜你咁唔包容㗎，極右排外唔喺人咩？唔係應該都有普世人權價值咩？
你歧視右翼！

唔好晒時間理條懵撚啦

人哋可能趕住去捐血呢 點似得你咁坐喺屋企用鍵盤捐血呀

依隻五毛好好玩 做乜咁快block佢